突發!! 抗爭派準備在十一中秋節在街頭成立「香港臨政議會」

由於抗爭派斷定泛民主留派不會總辭，為維持運動張力，將不惜冒被「國安法」全數拘捕的風險，在十一「國慶」兼中秋節正日，在街頭成立「香港臨政議會」，並希望群眾上街以表達對成立民間議會的支持。

消息指，抗爭派受昨日市民的抗爭表現所鼓舞，當泛民現任議員大部份都傾向接受中共委任，失去了以總辭要求重啟選舉的張力，抗爭派為了保持運動的溫度，決定向政府下達最後通牒，如果9月30日前，政府拒絕宣佈在兩個月內重啟選舉，抗爭派就在十一成立「香港臨政議會」。

抗爭派認為，今日十一適逢中秋節，如果警方大舉在街頭掃蕩打壓，必定惹來極大反彈，而且警力亦難以應付，所以必須把握那一天，號召全港市民，來一次國安法成立後的「晒冷」。

據了解，抗爭派會推舉朱凱迪或黃之鋒做民間議長，副議長則讓本土派推舉人選出任。議長和副議長會主動約見各國駐港領事，爭取國際對「非法議會」表態，此舉很大機會干犯「國安法」，但為進一步撕破「一國兩制」的畫皮，全面落實攬炒，抗爭派指就算「被送中」，也在所不惜。

目前民陣由於正忙於換屆，對於十月一日未有任何計劃，因此十一的抗爭運動很大機會由抗爭派主導。

民陣吹雞協助就可以

SOURCE?

汁？

source?

又成立呀？都成立左好多次

又嚟

上次個臨時政府 好撚柒喎

上次條友捉錯方向
咩都未有就話定選舉
ON9到震

望呢次佢地捉岩路

呢個消息邊度出嚟？

樓主喺邊到睇番嚟架？

11 小時前 都味有source?？

希望搞得成 再咁落去唔掂

似9up

汁定老母？

咁大篇野，但google完全搵唔到

Blocked

仲以為係文公大匯啲fdggl又冇

無source 都咁多like
有無病啊